覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好廢柴

咁大個人 番學番得三/四日
咁多日子得閒 仲唔番工 問老豆老母拎錢個D係咪廢柴黎
樓下應該有D傻西係到覆咩 老豆大把錢 每月30K零用是否廢柴?
我答你
係呀 你係廢柴呀 你係一個無老豆老母就無撚用既廢柴
利申 當年自從上左YEAR3之後無問老豆老母拎過錢
但佢地仲成日偷放錢係我銀包到 好侮辱

on9

關你撚事咩

咪又係做左2年廢柴

係
之後覺醒唔再做廢柴

拎黎笑下囉 吹咩?

咁有咩資格站喺高地屌柒人

樓主唔返學唔洗做assignment 唔洗mid term温書果d 想爛gpa?

個個月得萬零蚊零用錢

笑鳩班YEAR 3之後仲問老豆老母拎錢既

做齊都唔會爛GPA

咁少...都幾慘...

考完dse就無拎過
但讀書又Chur 返工又chur 覺得好辛苦
成日覺得生活得咁辛苦為餐飯好陰公

咁你咪好勁

倒老豆老母米正仆街

我係仆街仔

一齊笑下人廢柴囉

只有窮撚先會講埋啲咩咩尊嚴

Same 今年grad 已經調番轉俾家用屋企

有錢人唔講尊嚴?

死廢柴 幾時死?

佢放錢去你銀包你又再放番比我囉 幫你接收啦睇你咁慘 如果我老豆老母肯日日比錢我一定收 利申year 1開始財政獨立 屋企非窮撚家庭

點知佢地

返pt都要比家用啊屌

我喺美國讀U 無得PT啵

返緊工仲有$ 拎 我係廢柴

又回帶

有幾撚廢 一9定要搵pt做搵個雞碎咁多錢做撚到on99咩 醒啦你 我第時搵份長工 大大舊錢比返你老豆老母好撚過啦

雞碎咁多錢都揾唔到

收皮啦窮撚

我都想做廢柴
最好老豆老母見我買樓唔夠錢都幫下手
咁我改埋連登名做廢柴都得

我中六一grad就冇問屋企攞錢。。但其實係我屋企窮撚，點撚樣問 所以而家係咁補習，月入都八千

利申:三大，gpa過3

final year有番開part time
有比開家用 但老豆個個禮拜都要塞錢比我
可能佢太錫我

因為老豆老母無錢俾佢
唯有扮自己有骨氣唔拎

同你一樣，其實覺得邊返工邊返學真係好攰，但現實係冇返工返生活費 不

如果屋企經濟情況許可，老豆老母比錢你點解唔要？
返工搵錢你grad左之後有廿幾三十年依種生活，而家老豆老母比錢你，唔需要用咁多時間返part-time，你可以利用啲時間做下其他野，進修下自己， 咁唔係仲好咩？
唔係話返工養自己唔好，返下工累積下經驗係好，不過除左返工仲有其他野都值得做。

你地點樣可以一日搵八千
我一個星期返三日做到隻狗咁都得二三千

自己屋企窮就咪衝出黎柒啦
係你啲窮鬼先當果幾皮野係錢

問緊你呀廢柴

你仲好意思叫自己做科大卡比獸
做assignment 都做到飯無時間食仲話做part time

點知你

free ride咪得

一個星期返6日，30個鐘，？？

覺唔覺升中六之後仲問老豆老母拎錢既人好廢材？
咁大個人 番學番得五日
咁多日子得閒 仲唔番工 問老豆老母拎錢個D係咪廢柴黎
樓上應該有D傻西係到覆咩 老豆大把錢 每日塞錢落銀包用是否廢柴?
我答你
係呀 你係廢柴呀 你係一個無老豆老母就無撚用既廢柴
利申 當年自從上左中六之後無問老豆老母拎過錢
但佢地仲成日偷放錢係我銀行戶口到 好侮辱
利申: 返學等放學，放學返工, 放工返去做家務，煮飯，照顧細佬妹，之後升左上科大bba

一句講晒，樓主係廢材

依家有個dean's list，出泥俾返10倍

你做過廢柴就係廢柴
事實唔會變

係
所以依加希望各位唔好變成我咁
諗落都覺得自己幾偉大

當窮撚因為自己唔使問老豆拎錢(事實上食住都仲係痴緊屋企)而沾沾自喜既時候
人地有錢仔已經揸緊老豆架bmw車系內最索既囡囡返寶雲道做愛了

好彩我唔係窮撚姐

其實人地老豆老母唔介意你憑咩介意

我成日覺得d人開post原本係期望會比人認同
點知比人屌到碌葛咁 真係好釋壓

心態係好
但遲左
中學畢業之後就應該自己搵錢
好多人中學畢業之後
讀唔到上去已經要開始養家
所謂養家唔係真係話"養"
而係對屋企負返一點責任

係

番你老母
字都唔識打學乜撚野人讀 u

樓豬做左兩年廢柴就咪出嚟柒啦
讀完中六之後即刻靠自己做pt搵錢啦

我中學畢業老母就無直接比錢我洗
係有時買對鞋 請我食下飯咁咋

我老豆老母冇俾錢我
剩係俾咗一張任我碌嘅卡
咁算唔算係冇攞錢

死傻仔 ON99

目光短淺既人咪呢種
家庭負擔得起你就專心衝gpa啦
係到打份part time,搵得果少少錢係到自high

到你爛grade,畢左業就真係世界既負累啦

仲有呀，我屌你老母freerider呀,以為返工就唔洗做project呀，收皮啦

17歲開始返pt/補習/freelance搵錢，
無拎過屋企人錢，
係幾開心幾自由，屋企人都唔會點管我，
但好羨慕人地有零用錢，又返工又讀書又搵intern真心攰。

對吾住牙
利申未升U

屋企有錢咪拎
可惜屋企冇
咪要返
你估我想咩

平時唔得閒 一個星期返得1日工 點夠使wor

請善用起底功能

sem break返地盤儲咗幾皮，結果開sem冇得好似樓主咁做孝順仔，剩係食老本 覺得自己好廢好冇用

每人生活方式都唔同，你理鳩得人啫，你邊返學邊pt係你既事

收撚皮，你老豆老母無能力比你姐

可以嘅話我都想做廢柴
dse之後未問老豆老母主動攞過錢
有時真係唔夠用戶口撳唔到錢真係好絕望
又返工又返學 真係辛苦到閪咁

岩呀 好辛苦 呢排仲要mid term

覺唔覺升左天之後仲問屋企人拎冥通d人好廢柴

有病做唔到嘢點計